咪能買利馬啦，之前謝雲奴踢法甲仲撚癲啦

啱啱check咗，謝仔當年法甲兩季入28球，利馬兩季入得14球
買個新謝雲奴要9200M
雲加又做水魚

阿仙奴簽到利馬 我帶五位手足跳樓

gerb勁唔係新聞喇

希望你帶埋香川真狗同拉車福特

回購n賓好過啦認真

跟你五位手足跳樓
大多你一個雲加

ok徇眾要求就帶呢兩個

帶me

iwobi>>>lemar

我自願跟

呢句真

N_Bendtner>>>iwobi>>>lema

ok Kagawa 拉舒 沙高 Milk 連加特 齊人了，可以開壇作法了

9200m 買利馬
不如 920m 買lin 啦

屌利老母牙呂良韋

做咩連加特依家叫呂良偉

豬腦直情神射

買到唔拘

佢將呂不韋講咗做呂良偉

咁on9? 有冇link笑下

阿仙奴簽到利馬我乜都得

#28